有冇人知情出面發生咩事咁嘈？

轟轟聲係咪日本仔打到黎 小妹好驚呀

你住邊度呀？

住青山應該聽唔到個喎

我住杏花邨呀窮狗

放煙花？

宇宙大爆炸！

住杏花村咁渣？

可能斷電仲未有電視睇

係呀 唔知出面咩事

真係？十一政府仲放煙花？

死咗未？

共產黨殺埋黎 香港九龍冇得避

啲坦克落緊嚟啊

你老母喺出面俾班連登仔屌緊呀
咁撚多人緊係大聲啦

你係咪認撚錯你老母呀傻鳩